天氣嚴熱影響健康？

係唔健康嘅身體受唔住嚴熱

熱到殺精

直頭影響思考能力

炎

鹽